Grupo Trio de Dois:
- Felipe Sepulvida
- Giovanni Toledo

ps: Perdão pelo código conduso, queria arrumá-lo mas não tive tempo.
E também não tivemos tempo para implementar a paginação na lista de lobinhos. F

ps2: O site é responsivo até 200px, além disso, põe na mão de deus